其實水瓶同天瓶真係好夾

咁又點 你又被動 我又唔想主動

後者我覺得同處女夾啲

係咩
講解下有咩咁夾？

天秤同處女?
點解呢

第一次聽 分享下

經驗啫

成班星座撚

好有默契 一見如故咁

我覺得同金牛夾啲

性格夾唔夾哩啲又真係幾準嘅 咁當然唔係下下睇星座

我男朋友天秤
佢Ex水瓶
所以我好憎咁既組合
亦好憎星座撚

女朋友水瓶 可惜有嚴重公主病
導致我經常性過着奴隸式生活

水瓶？

有故事的人
你同男朋友相處開心咪得囉唔洗理個ex

唔好下下就佢 會得寸進尺

跟住仲要條女成日拎佢地既星座組合來打飛機
散左都話佢哋好夾 我真心屌你老母

下 成日搵你男友？

是的
依然死纏爛打 覺得會有機會

天秤衰唔識拒絕人唔夠狠 我鐘意嗰個天秤個前度都成鬼日搵佢 明明條女擺明對佢仲有野

telegram？

你id係乜

心儀對象係水瓶男
我地係好夾但成日都要承受佢既忽冷忽熱

上面個個錯左

其實如果佢對你會咁 一係就對你未上心
一係就佢之前受過太多傷特登逼自己唔好太快投入一段感情

added

好的，telegram傾

可能係我對佢太熱情掛
事實上佢之前拍拖都係對方飛佢
但佢對我幾差我都不離不棄

你地係一齊左定未一齊
你試下少咁啲熱情 可能佢就會緊張

我男友係水瓶
奉勸一句 千祈唔好
心理素質唔夠強都唔好同水瓶一齊
最撚中意忽冷忽熱 要你時好熱情 唔要就死撚開啦

未一齊呀
我唔搵佢佢好多時都唔搵我
如果見到佢唔搵我個日我會無晒心機成個人謝晒皮
自己又唔知醜主動搵佢

我完全明！！！你肯定岩岩先開始先不離不棄我之前都係咁
而家想死 心淡
當你付出得耐左 佢都係咁一尻樣 你真係會好 撚 灰

通常開始忽冷忽熱應該係進入穩定時期

我水瓶，最close嗰個fd金牛
另外同處女都不錯 不過冇同金牛咁和藹

咁你同佢對話 feel唔feel到佢有冇hea你

fk 我之前就係咁 我個個係你唔攤曬牌佢都扮無野

我自己係水瓶都覺得自己忽得好撚勁
自己頂自己唔順

水瓶同雙子最夾 不過雙子太花心

你嗰個又係點 講黎聽下

屌我係雙子 男友係水瓶
但我好撚專一 而家好辛苦
諗緊係咪要用花心黎配合佢既忽冷忽熱

我拍過最長拖嘅對象就係雙子

屌雙子如果搵到佢認定既 佢專情到仆街

可能我唔知醜啦佢唔搵我我都會照搵佢
到有一日我對佢心淡我都唔會後悔自己面皮幾尺厚

哩個位同天秤一9樣

佢熱情個時咪唔hea囉
佢冷淡/無心情真係睬我有味

係啊 曾經同佢都係咁 完全覺得駕馭到雙子 可惜已經係過去

我個個咪未拍拖之前玩忽冷忽熱 獨處個陣好似有野咁 但一大班人佢就扮無野
拍左拖佢係好撚慢熱 踢下郁下咁 但都係無見幾日就好撚痴身 痴完啦又變返冷淡
我好辛苦呀

到時可能佢都唔會氹番你

有時真係頂唔順同佢呻佢都有改善既

認真勸你唔好再沈落去 咁樣聽落佢似係搵你攝時間

我個個一時時啦 除非鬧好大 如果唔係都係講幾句sorry當無野

最長都係雙子 不過宜家同獅子就打破到最長

試過啦跟住佢咪話大壓力囉

好過咩都無講就算呀

雙子真心好我係咪都應該搵返雙子

人格分裂
但係水瓶座角度係完全無問題

我都心諗屌你唔攰嫁咩！！！？？

我都試過
之後就話我細路女同埋成日管住佢囉

屌佢成撚日第二日或者隔好撚耐先講sorry

男仔同女仔唔同我成日覺得 因為我覺得雙子男成日貪新忘舊㗎

除非佢做左d野令我傷心
唔係既話我都好難對佢死心

我 都 係佢話我痴身wor 我心諗唔痴身你就驚啦仆街仔

頂好似我宜家個男友呀 成日當無事發生咁

關撚事，啲女同錢最夾

其實我唔覺得自己痴身囉
只係想同佢傾電話/message下都叫痴身

屌岩呀！！！！！！！係要人地講到出曬面 先肯講返sorry 痴孖根到我打千字文佢又話尻我發脾氣

信星座正戇鳩， 用生日日期去將人分做12類 同十二生肖有咩分別

雙子男其實都係同雙子女好唔同

成班迷信撚

屌我咪一樣 自己一個個陣我可以上連登hea 但見到面都係想攬下錫下 咁都話痴身我無野好講

我有時打千字文俾佢直接略過囉屌佢 之後明明有時佢錯都可以話係我錯

屌我都係 有次我話佢同女仔太close 跟住佢話你咪又係同你d男仔fd玩 屌肯定話返我有用啦

我就唔信我唔同男仔玩佢地就唔會唔同女仔玩 所以同佢講都哂9氣

岩呀！！！因為我太易哄了
btw我同你好似騎劫左個post

咁我地應該要俾番個post樓主haha

你真係試下 幾日唔好搵佢 忍下 佢一定會唔習慣

水瓶好重視平等 你要求佢做啲乜之前首先你都要做到

熱烈地傾啦你地 我睇故

慘得過我 佢做幾多hurt我既野 心碎一排又原諒佢

做左啲咩hurt你啊

妖食屎啦水瓶座 我男朋友有上連登 我而家正式話你聽 我忍撚左你好耐啦！！！
中意痴埋黎就痴埋黎

好多發脾氣最多

未講完！！！中意要私人空間就踢我埋一二邊！！！你要既唔係女朋友 係工人呀 係ptgf呀 大壓力？？我都好撚大壓力呀 我唔知仲要捱多幾耐

千其唔好捱，愈捱愈辛苦呀你

我都係水瓶 同金牛超級fd

水瓶係幾需要空間嘅

我都想放手呀 放唔到呀

因咩事先

屌同佢做fd無野呀 但我做女朋友就好小鳥依人

佢唔開心 或者佢哄唔掂我佢就會嬲

白羊女表示覺得水瓶仔好正

幻覺黎唔好入坑呀傻妹

唔好太痴佢 有時會覺得煩 尤其是燥底嗰陣

我覺得我同處女唔夾 佢無乜經驗 搞都搞得唔安樂

咁同獅子呢？
上面好似見到有位絲打話同獅子拍緊拖

ex係水瓶 佢好自我
永遠都係諗住自己
珍惜生命 遠離水瓶

個人好憎獅子 係岩傾嘅
但頂唔順獅子嘅控制慾

exac7ly 絲打你真了解水瓶男

天秤係咪多數都靚仔靚女

我明 我真係明 佢都係咁
唉我就好為男朋友諗個d黎

啱既 水瓶太鐘意玩

要學識獨立啊 咁佢就會好欣賞你

好似話係囉

絲打你係咪試過 點解咁清楚

獅子好撚大男人 我呀爸就係

因為我係水瓶 都有識水瓶男frd

覺得同雙子最夾 識過兩個都有一種相逢恨晚既感覺，但兩次都一齊唔到 仲好掛住你530生日個位

垃圾星座撚

係 最頂唔順嘅位係愛面子 執著埋晒喺啲奇怪位

屌唔怪得 水瓶女我覺得做fd好好 水瓶男做男友就不了

一見如故咁 我明

hi我就係雙子

自問對朋友都好好

屌雙子同水瓶 硬係有種牽連

就係太好 佢對fd好過我

仲有唔肯認低威 中意嗌交嗌到最後個句係佢講

上網睇又係話天秤水瓶好夾 搞到好想識翻個水瓶朋友

咦咦咦

無論做frd定拍拖都好夾
好易相處得好好
互相欣賞

我都覺啊 一遇到就明嗰種感覺

來吧

咁你地應該拍左幾耐下

不過天秤男真係好被動 我投降

水瓶座男

淨係知水瓶同處女真係千其唔好係埋一齊

價值觀錯晒😂

中了嗎

五個月了

好羨慕

妖嬲呀

講笑唔關你事sor呀巴打

正常現象黎咖 唔係唔愛你 放心

都開始習慣了 但有時真係好唔中意忽冷忽熱…我都係人 我都有感受

但係我覺得雙子同白羊做frd真係無得彈喎，一行埋就停唔到口，相反同水瓶就好似硬係唔係好啱咀形咁，但又唔係話唔夾，會覺得水瓶好照顧雙子

講左就關我事

因為得覺得水瓶仔好有神秘感
好想去探索
同埋本身白羊都自我開架啦 最好咪煩

同雙子都岩傾但佢地太雙面
白羊真係好撚蠢（我認
水瓶係我心目中好正
好想接近好想了解佢諗咩

吹奏水瓶

見到樓上真係講中晒
水瓶愛玩 忽冷忽熱
係睇佢心情做人
為咗佢做咁多 有時都覺得好似唔值

星座撚 笑撚死

我都想知
同天秤分過手
唔係咁鍾意佢冇自己性格咁
好牆頭草，衣著行為好跟主流

夾就要一齊，咪周街女朋友

高汁回覆

咁頂唔順咪分手
係人都想要私人空間啦
想要私人空間嗰陣煩我我一定唔理

兩個都神神地

係有神秘感嘅
不過自己係水瓶都衷心講句
同水瓶做朋友同拍拖係完全兩回事

仆街 我兩個ex都係雙子
真係雙面人黎！ 但其他好夾

所有野都因為水瓶極度冇安全感

請參考 上海出Trip 堅仔

可能天秤太優柔寡斷又冇主見
有好多野得都唔係太鐘意 同埋佢地好鬼被動
但係我同大多數天秤雙子啲人一傾計就會好有默契 好似好多野唔洗解釋佢都明我下一句會講咩咁 相處得好舒服 唔洗特登諗話題

我又唔覺得自得覺得自己對住鐘意嘅人有幾忽冷忽熱嘅

其實乜都寫晒喺塊面到

見到d人優柔寡斷就好憎

我Best Friend係雙子 不過好專一 仲有處女座都好易同水瓶Fd 水瓶有時都唔知自己諗緊咩 拍過拖 對對方的確係忽冷忽熱

水瓶路過， 其實我地自己都知， 但係有時真係提唔起勁

係 但偏偏我鐘意左個咁嘅人

絲打？

需要空間

天瓶女優柔寡斷搖擺不定既性格真係好難頂

有時有d野要問人意見
人地比完意見又唔聽
到中左伏又要講出黎同人呻自己中伏

開頭又話自己決定唔到唔知點做好
到聽完意見又唔聽人地個套
其實根本就係自己一早有答案係到假民主問人意見

佢地好鬼鐘意周圍問朋友意見
發現自己決定錯嗰陣就會同你講好後悔

藍絲

呢野真係好撚黑人憎
同我相處實會火星撞地球

唉奈何我鐘意左個天秤男

慘

好錯 同埋我好憎佢地好被動

唉仆街死啦

天秤會為對方改變自己

好想打醒自己

前題：未一齊

醒下啦你

天秤男唔做主動水瓶女就一直都好被動

完全同意
Ex就係咁架喇
見到咁炆撚到仆街

我水瓶女朋友天秤

天蠍
男友水瓶
一齊左有時佢都會忽然冷淡應你
但知佢係咁,我就會比D空間佢, 我做下自己野
佢好快就會黎痴番住我
佢話我唔理佢佢反而仲驚

水瓶係咁 我都覺自己一時鳩下鳩下

雙魚男同水瓶女呢？

水瓶男表示其實我都知自己好煩
又多愁善感 又會自卑
搞到大家真係唔好意思
真係覺得自己好煩

係 但俾佢逼到我前所未有咁主動

你搵到條路啦

我唔明佢地諗乜 雙魚

好過調返轉

一到夜晚就

中意咗個水瓶男 完全唔明佢諗緊啲咩 忽冷忽熱

夜晚真係狂諗負面野
我依家儘量早訓 避開夜晚

我同雙子人馬好夾
利申水瓶

我摩羯男朋友係水瓶

me 同咩星座都夾
利申：靚仔

雙魚女同水瓶男

我水瓶女朋友獅子
獅子控制慾好強同佢好多衝突，水瓶骨子裡大男人
除左強勢之外獅子女冇野唔好

唉但一有感情野親會不斷諗 都控制唔到

人馬做朋友可以 做情侶 不了

你係咪天秤

係個新鮮嘅組合

雙魚其實係點 好罕有咁

雙魚就得人 同個個都夾到我覺得

我真係好憎獅子男

冇識任何雙魚朋友 稀有動物咁

獅子男我覺得分兩類
第一種:義氣 肝膽相照 豪爽 大佬feel
第二種:扮野 虛榮心 死要面
老實講真係淨係見過呢兩種

典型水瓶座
忽冷忽熱其實係因為嗰陣有其他野比你重要，
但唔代表你唔重要(同樣都唔代表你好重要)
同緊雙子男拍拖，
佢比我更忽冷忽熱
我地兩個都係唔可以因為拍拖而放棄自己原本嘅生活嘅人。
ex係處女男，
佢就接受唔到我咁樣，
覺得拍拖就要成日見，做乜都要一齊
最後因為咁鬧左場大交散左

天馬同仙女先係最夾

雙魚好痴身，同水瓶唔夾我覺得

我遇親都第二種

雙魚其實好識做女人玩心計，不過雙魚女大部份都好虛榮
不過同水瓶真係唔夾

係啊！ 其實都唔覺得自己忽冷忽熱左 有時候
同埋一開頭拍拖嗰陣係真係幾熱情嘅成日都想見另一半會留晒啲時間俾佢 可能之後唔係咁所以好多人都話忽冷忽熱

想試下

係 完全 唔夾
一個痴身一個自由 感性對理性
咩都相反 兩個世界咁， 不過都仲係好愛男朋友

利申 超級情緒化嘅雙魚

試下唔好咁痴身 可能會好啲

唔痴身可能仲衰，雙魚女好鍾意自己亂諗野

我就係咁 亂諗到件事好嚴重，但其實可能只係小事
努力改緊唔好咁痴身

初戀水瓶係渣男 忽冷忽熱之餘仲要散左繼續搵返我 但佢有冇囡都照搵
上一個就天蠍完全唔夾
依家尼個係天秤就好好多
利申 射手女

水瓶男其實係咪比人標籤左係渣男

識既水瓶男響感情方面都麻麻 但做fd都不錯但唔會係知己
個初戀太渣所以對水瓶男印象甚差

好痛苦我同天秤男依加嘅階段

絲打我係咪識你 你啲口吻似足我frd

唔會掛

各位絲打唔好入水瓶坑呀
唔知佢諗乜係因為佢連自己都唔知自己諗緊乜鳩 啲思維跳得好快
最緊要又小器又要扮大方
吃醋又要扮無野
根本就係精神分裂矛盾結晶體

利申 水瓶仔，女友係雙魚 完全唔明佢點忍我

msg我會特登應慢啲

我best fd都係白羊

哈哈哈哈哈哈哈哈哈 but水瓶有時真係幾難頂

屌我都覺好易被佢影響到心情 明明開開心心都攪到唔開心

呢個真wor 我勁多fd天秤

屌exactly之前我rmmate就係咁又要問但又要做返自己個套咪撚問啦咁

睇曬水瓶巴絲既回應
其實佢地自知有咩唔好
但改唔到
不過識自省都已經好好

我已經沈左船喺天秤男到 但未一齊

一句講哂，雙魚女都係冚家剷。

好快散 認真

佢自省係唔會講你知
佢只會當無事發生過 隔幾日再loop
我天蠍 比水瓶ex話我忽冷忽熱
需要空間可用講聲 我可以做自己嘢
佢乜都冇講直接消失 隔幾日又嚟搵返你
想點？
極速放生

我個水瓶同我好有交帶
做咩都會同我講聲

我ex水瓶 我係天平
水瓶女你真係完全估唔到佢做乜野,做緊乜野, 同點解會做呢一樣野
可以一句溝通唔到就同你分手
跟住出面玩左幾個月之後就話因為有個好似你咁既feel最後就返黎我到
好啦 話一齊返之後原來重有同第2條仔係到拖拖拉拉左2個月, 成班人去埋日本返黎先同返你一齊.
之後一年又後又係同一個理由分手.

究竟水瓶個腦係諗緊D乜野?

水瓶花心不？

我都覺得係好新鮮嘅組合 一齊就兩年啦
可能習慣左佢會無原因無啦啦忽冷忽熱 個時我就會做下自己野 比空間佢 之後佢會主動搵返我 所以覺得無乜嘢

係愛啊

應該咁講 會試自己鐘意邊個多啲 未拍拖之前實有幾個嘅 但自己心入面好清楚最鐘意邊個 一拍拖就專一
拍耐左如果有啲位令水瓶越黎越心淡覺得解決唔到佢又會再開始尋覓其他人

我水瓶 完全唔知天秤想點

我好痴我男朋友 佢都好痴我wo

佢魚 我水瓶

我 天秤 完全唔知 水瓶 想點

假民主呢樣好真
其實係想睇人地撐唔撐自己個諗法

辣撚殺的星座

覺得…覺得…覺得…重要ga野講3次…

所以老左都捉唔緊幸福就咪怨

有冇咁嚴重

同我ex 一樣。第一次就散個陣已經同第二條仔flirt緊。散左重拍左左2次。又同第二個曖昧之後唔岩先同返我一齊。

獅子勁大男人

佢認定咗你就專一當你全世界當你唯一 未肯定或者你傷佢咁就會做花心野

係架 當你令到水瓶心碎就以後都補唔返

仆街 hurt過一次 點撚算

this is 水瓶

會有條刺喺到

咁會點架

會收返小小感情 睇下你做左啲乜啦不過都係

小小感情即係點... 屌好撚驚添

前題你做錯左啲乜

都係啲例牌野啦 sor唔係太好意思講

好快會散
利申 典型水瓶男

見到好多水瓶都時冷時熱 但我成日都搵佢 可能岩岩開始

我之前個男朋友因爲貪新鮮所以喺ig識女仔 俾我發現到之後雖然好小事佢地淨係傾計 但係我開始會冇咁敢完全投放感情落去 本能反應黎

證明你好鐘意佢囉唉 我都係咁

咁最後點

最後因爲某啲原因散左之後發現原來我一早淡左

咁我咪好危

未必嘅 又唔係人人一樣

我都會頂唔順

你最緊要比佢知你會改 同你知自己錯咩 跟住用行動證明 咁應該會ok d既 水瓶我覺得佢地都重視人識唔識知錯能改

邊個再講水瓶斬邊個

水瓶分開左會唔會後悔？

睇下本身同你拍得開唔開心

唔好斬我

推

你做得越多令到佢心淡嘅野 佢冷淡果面就越黎越明顯

我水瓶 男友天秤
係性格興趣價格觀習慣都好夾
自問係超級典型水瓶撚

我明啊 我都想佢變男朋友

由細到大我都覺得自己對異性無咩興趣
身邊啲朋友都話我好水瓶難捉摸
同一齊Ex都係因為突然有feel
過咗一個月無feel就突然散 其實無投入過咁滯好仆街
不過遇到宜家呢個男友 真心嚇親 因為太似太夾
一拍即合 都前所未有咁投入中意一個人

佢被唔被動

水瓶好撚難頂

都算主動 我被動啲

男朋友係水瓶，初初忽冷忽熱，拍耐左佢同我一樣咁痴身無間斷whatsapp，愈見愈密，主動講甜言蜜語，主動講好掛住我，唔可以無左我
我諗佢地忽冷忽熱係因為未愛，到佢真係愛嘅時候就會好痴好主動，同埋佢地諗嘢真係好飄忽，仲好識自娛定係淨係我男朋友係咁
其實睇星座真係唔係個個身上都準十個網有十一個都話我地唔夾
我係蟹

拍左幾難？半年？

我都無巨蟹🦀，Ex係水瓶，真係頂唔順佢個種忽冷忽熱 ，打過千字文，但係佢都係愛理不理。雖然分左手，但仲好掛住佢

就嚟2年半

因為佢仲未真正愛上你，你未入到佢個心

同水瓶女發展得好好 同情侶差唔多 但我要去外國做野一年 佢話唔想long d 等我返黎先算 但都無乜聯絡 係咪已經無行？

又係530 我鍾意個個都係 一齊唔到 有女友
天秤絲

我都係咁 佢天秤

唔會改到架喇
改咗就冇生存價值

冇錯
成個人跳曬落去拍拖同成個人瞬移走
一念之間

有時候會扮灑脫

又話唔諗

hi

ex天秤 我水瓶
睇到佢係有天秤既特質
某d情況下真係覺得幾夾既
但條女本身某d性格太怪
權衡過之後都係覺得分手舒服d

身邊無水瓶同雙子frd
有都唔係睇得上眼或者名花有主
好想識一個水瓶雙子frd夾下係咪真係咁好
再加上啱啱同女朋友分手
希望搵到一個傾得既人俾我取下暖呀
利申19歲天秤男

我係天瓶女
最憎水瓶男 認真
我討厭親身邊既男仔係水瓶

當你遇到嗰陣就會覺得好難得

大家都係心入面諗好多野但表面又一副wfc嘅樣

你討厭佢地啲乜啊

都係相處方式
一時一樣 好撚難捉摸
又唔諗下自己有咩問題
一味就覺得人地做乜鳩要咁對我個啲
好on9

其實試過就知唔夾